master碩士

我想問香港多唔多公司會俾錢俾員工邊做野邊做master?呢D員工要有咩特質?同埋master對揾工同叫價既影響力大唔大?同埋我想問讀master係大學既GPA最basic要有幾多?

唔該大家!!

識人外國明校bachelor加master fg番香港叫價萬2 用左3年變3萬

除非你好做得野 好精英先會資助你

GDP 無咩大所謂其實 唔好太低就得

GDP 緊係無咩大所謂啦

返香港做係地底泥

GPA >3, second up
我想問香港多唔多公司會俾錢俾員工邊做野邊做master?
你指公司俾錢你讀書? 好少, 除非對公司有益, 而且好多時附帶條件,讀完要做X年唔準走
同埋master對揾工同叫價既影響力大唔大? +$500

其實咪即係將未來加人工果度直接交學費

點解叫價叫到咁低?3年時間變3萬係轉工定升職?做邊行?

升職會加人工

邊行，有幾名，叫12000咁低.....

做銀行 一直 佢bachelor 讀媒體 master讀marketing and advertising

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

Master 太早讀一開波唔太有用，應該叫早段有用加人工，但香港你做到27-28 歲上到senior , 人好難有時間去讀書，OT 到爆